隱藏惡法【導致警隊產生離叛情緒的罰則】

話說，之前睇警隊條例，睇到呢一條：
第232章 《警隊條例》
62.導致警隊產生離叛情緒的罰則
任何人導致、企圖導致或作出任何作為刻意導致警隊成員產生離叛情緒，或誘使或企圖誘使或作出任何作為刻意誘使警隊成員違犯紀律或不再提供服務，即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款$2,000及監禁2年。
(由1950年第29號第16條增補)

大家睇路呀，無謂多條例比人拉！雖然而家都係莫須有。
利申：無法律background，求法律界人士補充

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

好on9
軍政府

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

最驚佢哋過一頭半個月，用嚟秋後算賬。